我正式宣布 矮過170cm 人生已完

面對現實吧連登仔
又矮又柒又冇腰骨
行出黎頭耷耷眼濕濕咁
一睇就知人生失敗者

樓主

G持 生得高吸啖氣都清新D

生得高練大隻都型啲
矮既話練黎都晒gas

Ching你黎搞笑架？
咁矮撚有人想知你條J幾長幾粗咩
夠唔夠高後入條女呀

利申:190

樓主170

矮過175都玩完啦

利申 玩完

郭富城呢